msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-02 07:19+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-23 10:29+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/base.html:39
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/base.html:40
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/base.html:41
msgid "Changes"
msgstr "最新內容"

#: templates/base.html:43
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: templates/base.html:46
#, fuzzy
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻者"

#: templates/base.html:95
msgid "Change language:"
msgstr "變更語言："

#: templates/base.html:106
msgid "Open Online Software Service"
msgstr ""

#: templates/base.html:109 templates/base.html:112
msgid "Open Definition"
msgstr "開放定義"

#: templates/base.html:116
msgid "Data License (Public Domain)"
msgstr "資料授權（公眾領域）"

#: templates/base.html:118
msgid "Source code"
msgstr "原始碼"

#: templates/base.html:121
msgid "Download Data (CSV)"
msgstr "下載資料 (CSV)"

#: templates/base.html:123
msgid "Download Data (JSON)"
msgstr "下載資料 (JSON)"

#: templates/base.html:126
msgid ""
"Part of the <a href=\"http://census.okfn.org/\">Open Data Census project</a> "
"run by Open Knowledge."
msgstr ""

#: templates/base.html:129
msgid "An Open Knowledge Project"
msgstr "開放知識基金會專案"

#: templates/base.html:138
msgid "Logged in as %(name)s."
msgstr "登入為 %(name)s"

#: templates/base.html:139
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:141 templates/login.html:4 templates/login.html:9
#: templates/submission/review.html:20
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/base.html:144
msgid "More about Open Data"
msgstr "更多關於開放資料"

#: templates/base.html:144
msgid "What is Open Data"
msgstr "什麼是開放資料"

#: templates/base.html:145
msgid "Run Your Own<br />Local Open Data Census"
msgstr ""

#: templates/changes.html:4
msgid "Recent Changes"
msgstr "最新內容"

#: templates/changes.html:8
msgid "Changelog"
msgstr "編修記錄"

#: templates/changes.html:10
msgid "A log of the most recent submission and entry activity."
msgstr "最近的送交與資料記錄"

#: templates/changes.html:19
msgid "new"
msgstr "新增"

#: templates/changes.html:21
msgid "added"
msgstr "已加入"

#: templates/changes.html:30
msgid "On"
msgstr "於"

#: templates/changes.html:30
msgid "by"
msgstr "由"

#: templates/changes.html:30
msgid "Reviewed by"
msgstr "查核由"

#: templates/login.html:20
msgid "Please login to contribute to the"
msgstr "請登入以貢獻到"

#: templates/login.html:25
msgid "Login with Google &raquo;"
msgstr "以 Google 登入 &raquo;"

#: templates/login.html:27
msgid ""
"Login with your existing Google account in a few seconds. We will not share "
"your email with any third party. For more information see the"
msgstr ""
"使用 google 帳號快速登入。我們不會洩漏你的 email 給第三方。更多資訊請見"

#: templates/login.html:27
msgid "terms of use"
msgstr "使用條款"

#: templates/login.html:31
msgid "&ndash; or &ndash;"
msgstr "&ndash; 或 &ndash;"

#: templates/login.html:36
msgid "Name (optional)"
msgstr "稱呼（非必填）"

#: templates/login.html:37
msgid ""
"If you provide a name we can credit you for your contribution (if not "
"provided you'll be listed as Anonymous)."
msgstr "如果您提供稱呼，我們將會註明您的貢獻（否則將標示為匿名提供）"

#: templates/login.html:38
msgid "Joe Bloggs"
msgstr "王大明"

#: templates/login.html:40
msgid "Continue &raquo;"
msgstr "繼續 &raquo;"

#: templates/login.html:43
msgid "Continue without logging in."
msgstr "不登入繼續"

#: templates/overview.html:3
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#: templates/overview.html:12
msgid "Number of places"
msgstr "地區"

#: templates/overview.html:14
msgid "Number of datasets"
msgstr "資料集"

#: templates/overview.html:16
msgid "Number of open datasets"
msgstr "開放資料集"

#: templates/overview.html:18
msgid "Percentage"
msgstr " "

#: templates/overview.html:18
msgid "open"
msgstr "開放"

#: templates/overview.html:34
msgid "Add information"
msgstr "加入資訊"

#: templates/overview.html:50 templates/overview.html:121
msgid "Total Score"
msgstr "總分"

#: templates/overview.html:58
msgid ""
"The Census Admin needs to add some places to the Places configuration sheet"
msgstr ""

#: templates/overview.html:80
msgid "Click here to add to the census!"
msgstr "點擊來填寫普查！"

#: templates/overview.html:80
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: templates/_snippets/datasets.html:4 templates/country/place.html:39
#: templates/submission/create.html:47
msgid "Dataset"
msgstr "資料集"

#: templates/_snippets/datasets.html:5
#: templates/_snippets/entry-summary-row.html:55
#: templates/_snippets/questions.html:5 templates/country/entry.html:57
msgid "Details"
msgstr "詳細內容"

#: templates/_snippets/entry-summary-row.html:36
msgid "Date available:"
msgstr "資料可用："

#: templates/_snippets/entry-summary-row.html:38
msgid "No date available given"
msgstr "未提供開放時間"

#: templates/_snippets/entry-summary-row.html:47
msgid "No data format given"
msgstr "未提供資料格式"

#: templates/_snippets/entry-summary-row.html:59
msgid "No details"
msgstr "無詳情"

#: templates/_snippets/key.html:2
msgid "Key:"
msgstr "圖示"

#: templates/_snippets/key.html:4 templates/submission/form-core.html:38
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/_snippets/key.html:5 templates/submission/form-core.html:39
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/_snippets/key.html:6 templates/submission/form-core.html:40
msgid "Unsure"
msgstr "不確定"

#: templates/_snippets/key.html:7
msgid "No data"
msgstr "無資料"

#: templates/_snippets/missing_place_button.html:3
msgid "Add new location"
msgstr "增加新地點"

#: templates/_snippets/questions.html:4 templates/submission/form-core.html:37
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: templates/_snippets/questions.html:6
msgid "Weighting"
msgstr "權重"

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:3
msgid "Review"
msgstr "查核"

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:7
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:8
msgid ""
"Please add a short comment as to why you are accepting or rejecting this "
"submission. **Note that your message will be publicly visible**."
msgstr "請輸入接受或退回提交的理由。**請注意訊息將會是公開的**"

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:10
msgid "Publish"
msgstr "發布"

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:11
msgid "Reject"
msgstr "退回"

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:15
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:17
msgid ""
"As the reviewer, your name **(%(name)s)** will be logged and displayed with "
"the entry"
msgstr ""

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:18
msgid ""
"If this submission makes no changes to the current entry then please "
"'Reject' it rather than 'Accept'"
msgstr ""

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:19
msgid ""
"Note that you edit the submission before accepting it. In particular, please "
"correct any spelling mistakes"
msgstr ""

#: templates/_snippets/reviewer_actions.html:20
msgid ""
"Publish will overwrite the whole current entry with the data in this form"
msgstr "「發佈」將會以本表單內容取代本筆資料內容"

#: templates/_snippets/share_page_buttons.html:1
#: templates/_snippets/share_submission_buttons.html:5
msgid "Share on Twitter"
msgstr ""

#: templates/_snippets/share_page_buttons.html:4
#: templates/_snippets/share_submission_buttons.html:10
msgid "Share on Facebook"
msgstr ""

#: templates/_snippets/share_page_buttons.html:7
#: templates/_snippets/share_submission_buttons.html:14
msgid "Share on Google+"
msgstr ""

#: templates/_snippets/share_submission_buttons.html:6
#, fuzzy
msgid "Twitter"
msgstr "送交者"

#: templates/_snippets/share_submission_buttons.html:11
msgid "Facebook"
msgstr ""

#: templates/_snippets/share_submission_buttons.html:15
msgid "Google+"
msgstr ""

#: templates/country/dataset.html:5 templates/country/dataset.html:12
msgid "Datasets"
msgstr "資料集"

#: templates/country/dataset.html:25
msgid ""
"On this page you can see the state of open data for %(dataset)s in all the "
"places for which we have information."
msgstr ""
"在這一頁您可以看到 %(dataset)s 開放資料在各地的現況（若我們有相關資訊）"

#: templates/country/dataset.html:28
msgid "Dataset Description"
msgstr "資料集說明"

#: templates/country/dataset.html:43 templates/submission/create.html:37
msgid "Place"
msgstr "地區"

#: templates/country/dataset.html:44 templates/country/place.html:40
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: templates/country/dataset.html:45 templates/country/place.html:41
msgid "Breakdown"
msgstr "評析"

#: templates/country/dataset.html:46 templates/country/place.html:43
msgid "Location (URL)"
msgstr "網址"

#: templates/country/dataset.html:47 templates/country/place.html:44
#: templates/submission/form-core.html:42
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: templates/country/dataset.html:64 templates/country/place.html:70
msgid "Propose Revisions"
msgstr "提出修訂"

#: templates/country/dataset.html:66 templates/country/place.html:74
msgid "Submit information"
msgstr "送出資訊"

#: templates/country/entry.html:4
msgid "Entry for %(place)s / %(title)s"
msgstr "%(place)s / %(title)s 的資料"

#: templates/country/entry.html:11
msgid "Return to dataset overview"
msgstr "回到資料集總覽"

#: templates/country/entry.html:24
msgid "Data Location"
msgstr "資料位址"

#: templates/country/entry.html:27 templates/submission/review.html:79
msgid "Comments"
msgstr "註解"

#: templates/country/entry.html:30
msgid "Data Availability"
msgstr "資料可用性"

#: templates/country/entry.html:59
msgid "Date the data became available"
msgstr "資料開放日"

#: templates/country/entry.html:59 templates/country/entry.html:60
#: templates/country/entry.html:62
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: templates/country/entry.html:60
msgid "Format of data"
msgstr "資料格式"

#: templates/country/entry.html:61 templates/country/place.html:119
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: templates/country/entry.html:61
msgid "(Editors)"
msgstr "(編輯者)"

#: templates/country/entry.html:61
msgid "(Submitters)"
msgstr "(提交者)"

#: templates/country/entry.html:62
msgid "Last modified"
msgstr "最後更新"

#: templates/country/place.html:5 templates/country/place.html:12
msgid "Places"
msgstr "地區"

#: templates/country/place.html:25
msgid ""
"This is the overview page where you can see the state of open data across "
"each key dataset."
msgstr "此為總覽頁，您可以一覽不同資料集的開放狀態。"

#: templates/country/place.html:84
msgid "&#8627; Awaiting review"
msgstr "&#8627; 等待查核"

#: templates/country/place.html:86
#, fuzzy
msgid "Submitted by"
msgstr "送交者"

#: templates/country/place.html:91
#, fuzzy
msgid "Submitted on"
msgstr "送交者"

#: templates/country/place.html:99
msgid "View Submission"
msgstr "檢視"

#: templates/country/place.html:106
msgid ""
"Sorry, only one submission can be waiting for review at a time - please come "
"back in a few days to submit new information"
msgstr "抱歉，一次僅能有一個等待查核的提交 - 請稍待幾天再送出新的資訊"

#: templates/country/place.html:120
msgid "Editors for %(name)s:"
msgstr "%(name)s 的編輯："

#: templates/country/place.html:124
msgid "With submissions from:"
msgstr "提供者："

#: templates/submission/create.html:4 templates/submission/create.html:78
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: templates/submission/create.html:9
msgid "Make a Submission &ndash; %(sitename)s"
msgstr "送交資訊到 &ndash; %(sitename)s"

#: templates/submission/create.html:15
msgid "The form has missing or incorrect data"
msgstr "表單有欠缺或不正確的資料"

#: templates/submission/create.html:34
msgid "Place and Dataset"
msgstr "地區及資料集"

#: templates/submission/create.html:39 templates/submission/create.html:49
msgid "Please select"
msgstr "請選擇"

#: templates/submission/create.html:65
msgid "%(sitename)s Year"
msgstr "%(sitename)s 年度"

#: templates/submission/create.html:74
msgid "Your Name &ndash; %(name)s"
msgstr "你的名字 &ndash; %(name)s"

#: templates/submission/create.html:75
msgid "This will be public."
msgstr "這將會是公開的。"

#: templates/submission/create.html:79
msgid ""
"By submitting material to the index you agreeing to <a href=\"http://okfn."
"org/terms-of-use/\">terms of use</a> and also to license your contribution "
"(to the extent there are any rights in it!) under the <a href=\"http://"
"opendatacommons.org/licenses/pddl/1.0/\">Open Data Commons Public Domain "
"Dedication and License</a>."
msgstr ""
"將資料送交至本站，代表您同意<a href=\"http://okfn.org/terms-of-use/\">使用條"
"款</a>並且將您的貢獻）以<a href=\"http://opendatacommons.org/licenses/"
"pddl/1.0/\">Open DataCommons Public Domain Dedication and License</a>釋出。"

#: templates/submission/form-core.html:3
msgid "Current Entry"
msgstr "目前資料"

#: templates/submission/form-core.html:9
#: templates/submission/form-core.html:12
#: templates/submission/form-core.html:65
msgid "No entry"
msgstr "無資料"

#: templates/submission/form-core.html:41
msgid "Current"
msgstr "目前資料"

#: templates/submission/form-core.html:98
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: templates/submission/review.html:4
msgid "Review Submission"
msgstr "檢核"

#: templates/submission/review.html:16
msgid "If you are a reviewer, please login to review"
msgstr "查核者請先登入"

#: templates/submission/review.html:29
msgid "Submission"
msgstr "送交"

#: templates/submission/review.html:44
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/submission/review.html:45
msgid "Submission date"
msgstr "送交日"

#: templates/submission/review.html:46
msgid "Submitter"
msgstr "送交者"

#: templates/submission/review.html:48
msgid "Reviewer"
msgstr "查核人"

#: templates/submission/review.html:49
msgid "Review comments"
msgstr "查核註解"
